Relacja z zawodw Shell Eco marathon 2011. Film przedstawia zmagania studentw z Politechniki Warszawskiej ze Studenckiego Koa Aerodynamiki Pojazdw SKAP podczas drugiego dnia pobytu. Wicej na www.skap.meil.pw.edu.pl